你聽過d咩無辜被炒理由？

上年中我fd返間公司分左AB team隔日返工，間公司本身想cut人手打算係兩條team各炒幾個人，之後A team有條友中左肺炎成條team都唔洗返工，隔左兩日成條team比人炒晒

之前有fd喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁佢就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。 不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。
個fd心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。 一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦。

呢個係大鑊 唔係無辜

簡單直接

潮文黎，唔好認真

又係呢篇

請病假
後尾聽返同事講 以前都有舊同事試過請病假 俾公司炒左
我唔係第一個

利申：有病假紙

我知呀 但都唔關呢個無辜事